無撚得救 成日話分化班藍絲

成日話分化班藍絲
分條毛咩
個個倚賴文宣組
Send幾幅圖就可以分化到？

點解人哋分化我哋咁易呀？
因為文字+數量先有用

先講數量
對家啲打手多撚到
睇得立場蘋果都係自己人多
不如入HKG報 為港發聲啲post睇下吖
說好自分化大軍呢？人影都冇隻
btw分化唔係屌呀

文字方面你鍾意瘋傳whatsapp嗰種又得
再唔係就加強版留言 互動性強更有效

根本人人都可以做分化撚
一個曲comment就話帶唔到風向
一百個總得喇啩？

唔識點分？
只要比佢哋更藍
只要比佢哋更撐警
屌返佢哋唔夠撐警就得

自推睇下啦屌

由今日開始再沒有示威者 只有..

咪咁懶啦大家！尤其係冷氣軍師 與其屌前線不如做實事

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

人哋全職做坐監做㗎
我哋義工差好遠
支那人數又多

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）